{
  "Grow": "성장",
  "My Goals": "내 목표",
  "Community Reach: %{reachableFollowing}/%{totalFollowing} followers": "커뮤니티 도달률: 팔로워 %{reachableFollowing}/%{totalFollowing}명",
  "Streamer Resources": "스트리머 리소스",
  "You can reach %{percentage}% of your community across all platforms. Multistream to more platforms to increase this number": "플랫폼 전체 커뮤니티의 %{percentage}%에 도달해보세요. 다양한 플랫폼에 멀티스트리밍하면 도달률을 높일 수 있습니다.",
  "Streamlabs University": "Streamlabs 대학교",
  "Professional streamers are now able to earn large amounts of money while entertaining people and creating their own brand. But how does one become a professional streamer? Streamlabs University is our answer to this question. In this course, we’ll walk you through everything you need to know to become a successful streamer and turn your passion into a profession.": "전문 스트리머들은 사람들을 즐겁게 하고 자신만의 브랜드를 만드는 동시에, 엄청난 수입을 올릴 수 있습니다. 하지만 전문 스트리머가 되려면 어떻게 해야 할까요? 이 질문의 해답이 바로 Streamlabs 대학교입니다. 이 과정을 통해 성공적인 스트리머가 되어 여러분이 열정을 가진 분야를 직업으로 전환하는 데 필요한 모든 것을 알려드립니다.",
  "Content Hub": "콘텐츠 허브",
  "The Ultimate Resource For Live Streamers; The Content Hub is your one-stop-shop for everything related to live streaming. There are dozens of different categories to choose from. Learn how to set up your live stream, find new features, and stay up-to-date on all of the tools you can use to enhance your stream.": "라이브 스트리머를 위한 궁극의 리소스인 콘텐츠 허브에서 라이브 스트리밍과 관련된 모든 것을 확인해보세요. 다양한 카테고리 중 선택할 수 있습니다. 라이브 스트리밍 설정 방법, 새 기능을 찾는 방법, 스트리밍을 업그레이드하는 데 필요한 모든 도구를 속속들이 확인하는 방법을 배워보세요.",
  "Add Goal": "목표 추가",
  "%{followers} followers": "팔로워 %{followers}명",
  "You cleared %{totalProgress}% of all material. Keep it up!": "자료 중 %{totalProgress}%를 완료했습니다. 계속해보세요!",
  "You have completed Streamlabs University!": "Streamlabs 대학교를 완료했습니다!",
  "Continue Learning": "학습 계속하기",
  "Growth Tips": "성장 팁",
  "Open Content Hub": "콘텐츠 허브 열기",
  "Streamlabs on YouTube": "YouTube에서의 Streamlabs",
  "Open Streamlabs University": "Streamlabs 대학교 열기",
  "%{daysLeft} days left": "%{daysLeft}일 남음",
  "Progress": "진행도",
  "Reach more of your community with Streamlabs Multistreaming": "Streamlabs 멀티스트리밍으로 커뮤니티 도달률 높이기",
  "One of the best ways to reach a larger audience is to stream to multiple platforms": "더 많은 시청자에게 도달하는 최고의 방법 중 하나는 다양한 플랫폼에서 스트리밍하는 것입니다",
  "Start Multistreaming with Prime": "Prime으로 멀티 스트리밍 시작하기",
  "Goal Title": "목표 타이틀",
  "Goal Total": "총 목표",
  "Goal Type": "목표 유형",
  "This goal has been completed!": "이 목표를 완료했습니다!",
  "Time ran out for this goal. Try again or pick a new one!": "이 목표에 대한 기간이 만료됐습니다. 다시 시도하거나 다른 목표를 선택하세요!",
  "Stream Pulse": "스트리밍 펄스",
  "Average View Time": "평균 시청 시간",
  "Unique Viewers": "고유 시청자",
  "Chatters": "채팅 참여자",
  "Chats": "채팅",
  "Track your growth by taking a look at the past month of your stream (data provided from Twitch)": "지난달 스트리밍 데이터를 통해 얼마나 성장했는지 확인해보세요(Twitch 제공 데이터)",
  "There is already a goal of this type": "해당 유형의 목표가 이미 있습니다"
}